政府因應最新經濟情況，正考慮暫時不再推動一手樓空置稅及引進專營的士

呢d就可以唔推

明明係疫症時期最需要做既嘢
有樓空置得既都唔會窮得去邊啦